吊，兩隻wechat雞叫我買同一隻股票

集團式經營

呢期講邊隻?

今日有隻叫我買61

到时候我通知你买入价格 时间 到时候你可以先看看

v7雞叫我買1177

宜家係推啲好野之後先伏你

點先會有v7妹搵？
我想佢地俾tips我

今日係0061

留名

係咪可以入D

咪搞

咁食花生算

可以坐一陣順風車

上面第一條女要比人炒了

wechat id ?

Nearby 大把

他們靠咩賺錢?

你睇下61比人出左幾多貨

實跌

趕住出貨

今日大成交出貨

00061绿领控股，业务与国家提出的「一带一路」政策和中国「十三五」规划与柬埔寨国家发展战略和工业发展政策(2015-2025)的有效结合，据消息，2018年将获得3个亿的订单，已经签署备忘录，而且随着於柬埔寨各省份寻求合适地点建设年度产能为100,000吨木薯淀粉之深加工厂，将逐渐投入使用。技术上 已经形成双底 爆发再即，可以大量买入！
賣埋個老母入貨

07年資源股

最高 30蚊姐

點樣可以反制佢地，從中獲利？

其實只要唔大貪，佢地比完no真係會升一段，睇位走人係咪穩賺

下次5能貼number

沽空

巴打有無試過，比v7 雞add WhatsApp 叫你買茶葉。我未諗到佢地想點玩

可能係男人黎

5出奇

你同佢講買咗
佢就會叫你畀證明佢睇
因為佢要畀張證明老細先有佣

全部男人黎 集團式幫老細散貨
見過幾個失敗後同一個acc轉第二條女d相

係斷頭式跌，盤都落唔到

買點黎啦！！！！

跌近10%

上次有隻雞叫我睇聚利寶 半個月狂升
其實有d好似ok 係唔知幾時走

莊家新玩法？

咩玩法😂 係咪依家入

舊玩法

又尋求緊合適地點，又逐漸投入使用即係起撚左未

我個隻同我講話61會升到5毫

我個隻話4亳

呢2日有,乜撚茶王賽要幫老豆賣茶.

第一次聽

好似想套地址。我早兩日先玩鳩完隻v7 雞，我驚佢唔知寄咩比我

如果同一道理但相反運作，即論壇的莊家腳日日叫人沽，散布負面消息情緒，然後幾個人一唱一和話割肉斬倉呢？

幾百蚊.我話無v7支付.叫佢寄左先比到付佢唔肯.

富途有條女同我講話升到一蚊

沾清呢隻垃圾啦屌

send改圖

我見過一個直頭轉番做男人相

啱啱上晝走哂啦
執左唔少
隻野乾到PK
市值17億既8仔
自己諗下啦

BTW
可能我要多謝你條wechat雞
我放緊果陣
無啦啦有大手排隊
唔係都放唔哂

我今朝都有個wechat 叫買00061
仲話0.3入。
我一睇佢就開始跌。條女仲話自己買左60萬。

全日都冇做過0.3

前兩日叫我買果隻，第二日跌20%

我地有冇得同時間沽空佢，賺返筆

好彩

你可以冇貨玩沽空咁勁?

61暴跌

早朝叫買0061，我同佢講出黎食飯我咩都買

呢幾分鐘又升

一入就坐啦 錢唔係咁好賺

依家0.16
我同條女講你買60萬
你無左26萬股本。
不過唔緊要依家價低你再買啦。
佢答我依家係基金入貨。

精彩到

我都有呢d 但我同佢講買幾萬蚊就唔理我

叫得你接貨仲要諗 樓上咁撚多弱智

巴打，洗乜咁勞氣吖，見怪不怪

插撚到冚家產

0.16入左就肥

尾市超級U轉

有咩基金會買呢d垃圾

點解仲有人信係女？

好耐之前睇年報
做做下掘煤礦轉去做薯粉重話收入好轉
九唔搭八

D相好撚正
佢地朝9晚5先會應你wechat
大陸女人係好危險

skout大L把

我果個叫買312 我話買左100000萬股 佢叫我cap圖
有冇人得閒改個圖黎

10億股 ？

嗱，千祈唔好貪呢啲呀
我買過係即插 無水花

你買過幾錢？想知

我係之前俾人呃
3萬蝕左接近一半

Sor...10萬

嘩 好傷啊巴打 又係微信女？

咁有消息有項目
又有得炒作

揸莊嗰個出到貨
仲唔叫收入有好轉

佢加我facebook先
之後傾左一段時間先加微信
有同佢分享生活 感情事

我係女仔黎架
都唔知係咪見我個樣生得蠢先呃鳩我

下

我都想呃狗你

曲到圓

啦 實賺

咪撚理佢啦，蝦腸到傻

清，你想多了，其實兩個都係麻甩佬嚟架